想講少少我既諗法，亦都開放俾大家討論

呢幾個月黎，睇住各位手足由普通打陣地戰，轉到打游擊Be Water其實都百感交雜
每個星期六日見住幾十位手足俾人拉，我又乜都做唔到，真係好有無力感

我首先講返呢個手足被捕既問題。琴日其實真係游擊發揮既極致，hit and run係玩到班狗無所適從，但係今日狗轉左新戰術，以突擊取代慢慢推進，務求以快打慢，佢地深知龐大人數既結果一定係慢既反應能力，佢地以輕裝速龍甚至係便衣係私家車上以快攻大包圍拘捕，防暴就以包抄提供火力支撐。

我地可以點？

夢見其實好多時候參與討論既人其實唔係話多，但好多情況會陷入膠著，最多既情況係唔知去向去邊，唔知障礙物放係邊，ｅｔｃ...時間不斷流逝，亦俾左更多時間狗係地面上做突擊部署。我個人建議係為所有去留時間先定下一個死線，係站內永遠比係地面上安全，設死線可以逼使參與人動腦更快思考，避免情況陷入膠著狀態。好多人唔係好明究竟塞路整障礙既最終目的係咩，當然副產物就係阻止到狗隻前進，但係最究極想做到既野，係增加香港既社會成本：係連林鄭都要出黎叫大家唔好再快閃塞路

選擇場地問題，不論深水埗定係尖沙咀，其實地型都好險要，深水埗附近更加有唔少狗屋包圍，實在唔係好明白深水埗久戰既理由。黎緊都有唔同既各區遊行，究竟邊到地方係可以有更高機會留守邊度係唔應該留守，大家好應該詳細睇地圖分析

我明白有唔少前線其實已經放開心中既伽鎖，預哂俾人拉告暴動坐十年，但係盲目送頭其實同神風敢死隊無分別，係你俾人拉左，但係一直以來支撐運動到呢個階段既，正正係因為有你係前線無私既付出。我地每一場戰役都好需要你

勇武升級？有唔少會員抱怨話示威者每次見到狗只係識走，唔識還拖。聲言如果佢地能夠突破到呢個心理關口，勇武再升級，或者複製到魚蛋革命果陣既氣勢

大家入黎投票！！！可唔可以接受殺狗or永久性損害？

即日起停止所有上街對抗活動

究竟應唔應向狗反擊，我唔係前線我無辦法去判斷。但係我見到好多示威早著哂全身裝甲有齊攻防裝備，究竟係用黎做咩呢？大家其實可以探討下

P.S.我發現狗若果要以快打慢，必需要以人數較少而且防備較輕既便裝或速龍突攻，但相對黎講佢地既戰力係減弱左

如果能夠做到反擊，可唔可以複製到沙田新城市一幕呢？值得深究

唔少會員亦提出站位戰術去減少被捕人數，我覺得好值得大家參考

[分析] 所謂嘅後排走得慢，前線走唔切問題

全力配合港安新戰術！！！

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

相信有助大家係清場時逃走

黎緊又有兩場遊行，你問我既話其實我覺得都幾密下，有唔少會員都提出話遊行太密會令到我地好易累

其實今次運動 已經正式進入一個死結

24，25號目前黎講都未有任何遊行示威集會，我記得６月同７月頭果陣，係好似有唔少示威者集體現身參與大型討論，包括討論行動方向，細節同埋戰術走位。經歷咁多場勇武抗爭，我地係時候檢討下有咩需要改進既空間了，呢兩日會唔會就係好時機呢？

最後好想講一樣野，提防所有散水黨，中計黨同民意黨

呢班人會一開頭就話我地就黎輸，但其實我地唔係就黎輸，係一直輸緊５：０，我地既目的係要嬴。但呢班人永遠會叫你散，話去邊就中政府／中共計，同埋永遠死咬住民意逆轉叫你收手，叫和理非全面進場，交捧俾大台

散唔散水，唔到你坐係冷氣房決定，打游擊戰，點都會散水，問題係散既時機岩唔岩；中計論就更加令人質疑，如果有留意社運較長既會員，會發現由２０１４年雨革到而家２０１９年都有大大少少既中計論，但有邊次係實現左？以中計論散播恐怖信息真係好立心不良；民意逆轉論，呢班人會同你講而家民意逆轉，你問佢證據佢會同你講參與示威人數減少，但其實參與示威人數減少有其他因素可導致，例如上述既過密示威集會，警察濫暴等等，因為單一現象而歸究民意逆轉好明顯犯上邏輯謬誤，呢班人亦會叫你同樓下既街坊傾下計／同屋企人傾下計，聲稱有唔少中立派既人轉向反對示威遊行，呢種以一兩個人既意見代表整個所謂淺黃／中立／淺藍就更加係以偏概全，更莫講，你根本唔知你樓下果位街坊係究竟一直以來既立場如何。要講民意逆轉，請以實質證據，例如民調作證，否則請唔好亂講野擾亂軍心。但記住，唔代表我認為民意唔重要，但唔好俾幾個人既兩三句民意逆轉嚇怕左大家

加油

推